{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 도봉산 모텔"
    },
    "text": "当宿は計17室の客室を保有しており、近くには7号線水落山駅、1号線道峰山駅、7号線道峰山駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 こちらの宿は夜間貸室商品で、宿泊商品ではなく貸室商品です。 安くてとても清潔な特徴を持っており、社長も親切で施設も良くて満足できる宿泊が可能です。 備品は別に備えなければなりませんが、匂いは大きくなくて良かったです。 また、備え付けの水が剥がれやすく戸惑いましたが、全般的に良い宿です。 訪問者のレビューによると、備品を除けば大丈夫で、個人が一人で使用するのに適した場所です。 大きな不満事項はありませんが、匂いと防音が少し残念です。 さらにネットフリックスの視聴が可能で、別途のアカウントが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には計17室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は水落山駅、道峰山駅、および道峰山駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は夜間貸室商品ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は夜間貸室商品で、宿泊商品ではありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は安くてとても清潔な特徴を持っており、社長も親切で施設も良いです。"
        },
        {
            "question": "備品は何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "備品は別途持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の匂いはどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、匂いは大きくなくて良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の水の備え付けはどうですか？",
            "answer": "備え付けの水が剥がれやすく戸惑いましたが、全般的に良い宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は一人で利用するのに適していますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、備品を除けば大丈夫で、個人が一人で使用するのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何か不満事項はありますか？",
            "answer": "大きな不満事項はありませんが、匂いと防音が少し残念です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設でネットフリックスを視聴することは可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設ではネットフリックスの視聴が可能です。別途のアカウントが必要ですが。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 402
    }
}